{% if page.lang == "fr" %}{% assign fr = true %}{% endif %}
### La prière

Emile Ralambo (1879-1963)

![La prière](/assets/images/facing_bench.jpg){: class="img_center75"}
 
{% if fr %}Ce tableau présente une interprétation malgache d'une image qui fait partie de l'iconographie chère aux quakers britanniques "La présence au milieu de l'assemblée". Des [bancs de face (qv)](/fr/entr/1049) occupent la droite du tableau.{% else %}This is a Malagasy version of a picture dear to British Quaker iconography: "The presence in the midst". [Facing benches (qv)](/en/entr/2028) occupy the right of the picture.{% endif %}

Source: <i>L'Express de Madagascar</i> n&ordm; 1864, 17 a{% if page.lang == "fr" %}v{% else %}p{% endif %}ril 2001, p.1
